{
    "s01": {
        "holidays_standard": [
            [
                "Nowy Rok",
                "https://www.kalbi.pl/nowy-rok"
            ]
        ],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 Kaca",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-kaca"
            ],
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 Pokoju",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-pokoju"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Domeny Publicznej",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-domeny-publicznej"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Mieczys\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mieczyslaw"
            ],
            [
                "Mieczys\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mieczyslawa"
            ],
            [
                "Mieszko",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mieszko"
            ],
            [
                "Eufrozyna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-eufrozyna"
            ],
            [
                "Fulgencjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-fulgencjusz"
            ],
            [
                "Fulgenty",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-fulgenty"
            ],
            [
                "J\u00f3zef",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jozef"
            ],
            [
                "Konkordiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-konkordiusz"
            ],
            [
                "Maria",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maria"
            ],
            [
                "Mas\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maslaw"
            ],
            [
                "Miecis\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-miecislaw"
            ],
            [
                "Mies\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mieslaw"
            ],
            [
                "Mojs\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mojslaw"
            ],
            [
                "Odylon",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-odylon"
            ],
            [
                "Odys",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-odys"
            ],
            [
                "Odyseusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-odyseusz"
            ],
            [
                "Walenty",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-walenty"
            ],
            [
                "Walentyn",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-walentyn"
            ],
            [
                "Wilhelm",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wilhelm"
            ],
            [
                "Wincenty",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wincenty"
            ]
        ]
    },
    "s02": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 Introwertyka",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-introwertyka"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Ptysia",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-ptysia"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Abel",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-abel"
            ],
            [
                "Izydor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-izydor"
            ],
            [
                "Makary",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-makary"
            ],
            [
                "Achacjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-achacjusz"
            ],
            [
                "Achacy",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-achacy"
            ],
            [
                "Adelard",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-adelard"
            ],
            [
                "Argea",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-argea"
            ],
            [
                "Argeus",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-argeus"
            ],
            [
                "Aspazja",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-aspazja"
            ],
            [
                "Aspazjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-aspazjusz"
            ],
            [
                "Aspazy",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-aspazy"
            ],
            [
                "Bazyla",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bazyla"
            ],
            [
                "Bazyli",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bazyli"
            ],
            [
                "Bazyliusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bazyliusz"
            ],
            [
                "Dobiemir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobiemir"
            ],
            [
                "Grzegorz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-grzegorz"
            ],
            [
                "Jakubina",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jakubina"
            ],
            [
                "Marcelin",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-marcelin"
            ],
            [
                "Martynian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-martynian"
            ],
            [
                "Narcyz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-narcyz"
            ],
            [
                "Stefania",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-stefania"
            ],
            [
                "Strze\u017cys\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-strzezyslaw"
            ],
            [
                "Sylwester",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sylwester"
            ],
            [
                "Sylwestra",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sylwestra"
            ],
            [
                "Telesfor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-telesfor"
            ],
            [
                "Telesfora",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-telesfora"
            ],
            [
                "Teodor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teodor"
            ]
        ]
    },
    "s03": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 S\u0142omki do Picia",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-slomki-do-picia"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Daniel",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-daniel"
            ],
            [
                "Genowefa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-genowefa"
            ],
            [
                "Zdzis\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-zdzislawa"
            ],
            [
                "Anter",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-anter"
            ],
            [
                "Arleta",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-arleta"
            ],
            [
                "Cyriak",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-cyriak"
            ],
            [
                "Cyryn",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-cyryn"
            ],
            [
                "Cyryna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-cyryna"
            ],
            [
                "Danuta",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-danuta"
            ],
            [
                "Enoch",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-enoch"
            ],
            [
                "Gordiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-gordiusz"
            ],
            [
                "Piotr",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-piotr"
            ],
            [
                "Pryma",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-pryma"
            ],
            [
                "Prymus",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-prymus"
            ],
            [
                "Teogenes",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teogenes"
            ],
            [
                "Teona",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teona"
            ],
            [
                "Teonas",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teonas"
            ],
            [
                "W\u0142o\u015bcis\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wloscislawa"
            ]
        ]
    },
    "s04": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 Braille'a",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-braillea"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Spaghetti",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-spaghetti"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Aniela",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-aniela"
            ],
            [
                "Eugeniusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-eugeniusz"
            ],
            [
                "Rygobert",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rygobert"
            ],
            [
                "Benedykta",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-benedykta"
            ],
            [
                "Dafroza",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dafroza"
            ],
            [
                "Dobromir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobromir"
            ],
            [
                "Doroteusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-doroteusz"
            ],
            [
                "El\u017cbieta",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-elzbieta"
            ],
            [
                "Fereol",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-fereol"
            ],
            [
                "Grzegorz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-grzegorz"
            ],
            [
                "Krystiana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-krystiana"
            ],
            [
                "Suligost",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-suligost"
            ],
            [
                "Tytus",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tytus"
            ],
            [
                "Angelika",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-angelika"
            ]
        ]
    },
    "s05": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Bitej \u015amietany",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-bitej-smietany"
            ],
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 Hipnotyzmu",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-hipnotyzmu"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Edwarda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-edwarda"
            ],
            [
                "Emiliana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-emiliana"
            ],
            [
                "Szymon",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-szymon"
            ],
            [
                "Amata",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-amata"
            ],
            [
                "Amelia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-amelia"
            ],
            [
                "Edward",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-edward"
            ],
            [
                "Jan Nepomucen",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jan_nepomucen"
            ],
            [
                "Marcelina",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-marcelina"
            ],
            [
                "Piotr",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-piotr"
            ],
            [
                "Roger",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-roger"
            ],
            [
                "W\u0142o\u015bcibor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wloscibor"
            ]
        ]
    },
    "s06": {
        "holidays_standard": [
            [
                "Trzech Kr\u00f3li",
                "https://www.kalbi.pl/trzech-kroli"
            ]
        ],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Filatelisty",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-filatelisty"
            ],
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 Misyjny Dzieci",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-misyjny-dzieci"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Wtulania Si\u0119",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-wtulania-sie"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Baltazar",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-baltazar"
            ],
            [
                "Kacper",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kacper"
            ],
            [
                "Melchior",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-melchior"
            ],
            [
                "Andrzej",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-andrzej"
            ],
            [
                "Bolemir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bolemir"
            ],
            [
                "Epifania",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-epifania"
            ],
            [
                "Fotyn",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-fotyn"
            ],
            [
                "Fotyna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-fotyna"
            ],
            [
                "J\u0119drzej",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jedrzej"
            ],
            [
                "Karol",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-karol"
            ],
            [
                "Kasper",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kasper"
            ],
            [
                "Manomir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-manomir"
            ],
            [
                "Melaniusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-melaniusz"
            ],
            [
                "Mi\u0142owit",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-milowit"
            ],
            [
                "Norman",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-norman"
            ],
            [
                "Rafaela",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rafaela"
            ]
        ]
    },
    "s07": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Dziwaka",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-dziwaka"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Julian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-julian"
            ],
            [
                "Kryspin",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kryspin"
            ],
            [
                "Lucjan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-lucjan"
            ],
            [
                "Chocies\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-chocieslaw"
            ],
            [
                "Izydor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-izydor"
            ],
            [
                "Kanut",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kanut"
            ],
            [
                "\u0141ucjan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-\u0142ucjan"
            ],
            [
                "Mateusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mateusz"
            ],
            [
                "Nicetas",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-nicetas"
            ],
            [
                "Rajmund",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rajmund"
            ],
            [
                "Rajmunda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rajmunda"
            ],
            [
                "Rajnold",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rajnold"
            ],
            [
                "Teodor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teodor"
            ],
            [
                "Walenty",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-walenty"
            ],
            [
                "Walentyn",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-walentyn"
            ],
            [
                "Wirginia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wirginia"
            ]
        ]
    },
    "s08": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Sprz\u0105tania Biurka",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-sprzatania-biurka"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Elvisa Presleya",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-elvisa-presleya"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Rotacji Ziemi",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-rotacji-ziemi"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Erhard",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-erhard"
            ],
            [
                "Seweryn",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-seweryn"
            ],
            [
                "Wawrzyniec",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wawrzyniec"
            ],
            [
                "Albert",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-albert"
            ],
            [
                "Apolinary",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-apolinary"
            ],
            [
                "Heladia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-heladia"
            ],
            [
                "Heladiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-heladiusz"
            ],
            [
                "Laurencjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-laurencjusz"
            ],
            [
                "Laurenty",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-laurenty"
            ],
            [
                "Maksym",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maksym"
            ],
            [
                "Mroczys\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mroczyslaw"
            ],
            [
                "M\u015bcis\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mscislaw"
            ],
            [
                "Teofil",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teofil"
            ]
        ]
    },
    "s09": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Ligi Ochrony Przyrody",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-ligi-ochrony-przyrody"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Moreli",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-moreli"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Adrian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-adrian"
            ],
            [
                "Antoni",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-antoni"
            ],
            [
                "Piotr",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-piotr"
            ],
            [
                "Adrianna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-adrianna"
            ],
            [
                "Alicja",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-alicja"
            ],
            [
                "Bracs\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bracslaw"
            ],
            [
                "Julian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-julian"
            ],
            [
                "Marcelin",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-marcelin"
            ],
            [
                "Marcelina",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-marcelina"
            ],
            [
                "Marcjanna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-marcjanna"
            ],
            [
                "M\u015bcis\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mscislawa"
            ],
            [
                "Przemir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-przemir"
            ]
        ]
    },
    "s10": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Obni\u017cania Koszt\u00f3w Energii",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-obnizania-kosztow-energii"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Agaton",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-agaton"
            ],
            [
                "Jan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jan"
            ],
            [
                "Wilhelm",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wilhelm"
            ],
            [
                "Anna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-anna"
            ],
            [
                "Dobros\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobroslaw"
            ],
            [
                "Egidia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-egidia"
            ],
            [
                "Grzegorz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-grzegorz"
            ],
            [
                "Idzi",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-idzi"
            ],
            [
                "Kolumba",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kolumba"
            ],
            [
                "Leonia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-leonia"
            ],
            [
                "Marcjan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-marcjan"
            ],
            [
                "Mojmir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mojmir"
            ],
            [
                "Nikanor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-nikanor"
            ],
            [
                "Nikanora",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-nikanora"
            ],
            [
                "Pawe\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-pawel"
            ],
            [
                "Piotr",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-piotr"
            ]
        ]
    },
    "s11": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Wegetarian",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-wegetarian"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Honorata",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-honorata"
            ],
            [
                "Krzesimir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-krzesimir"
            ],
            [
                "Mechtylda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mechtylda"
            ],
            [
                "Anastazy",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-anastazy"
            ],
            [
                "Feliks",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-feliks"
            ],
            [
                "Hilary",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-hilary"
            ],
            [
                "Hortensja",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-hortensja"
            ],
            [
                "Hortensjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-hortensjusz"
            ],
            [
                "Hygin",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-hygin"
            ],
            [
                "Ma\u0142omir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-malomir"
            ],
            [
                "Matylda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-matylda"
            ],
            [
                "Melchiades",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-melchiades"
            ],
            [
                "Odon",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-odon"
            ],
            [
                "Palemon",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-palemon"
            ],
            [
                "Palemona",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-palemona"
            ],
            [
                "Paulin",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-paulin"
            ],
            [
                "Salwiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-salwiusz"
            ],
            [
                "Teodozjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teodozjusz"
            ],
            [
                "Teodozy",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teodozy"
            ],
            [
                "Tezeusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tezeusz"
            ],
            [
                "Tomasz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tomasz"
            ]
        ]
    },
    "s12": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Ca\u0142owania Z\u0142otow\u0142osych",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-calowania-zlotowlosych"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Arkadiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-arkadiusz"
            ],
            [
                "Bernard",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bernard"
            ],
            [
                "Greta",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-greta"
            ],
            [
                "Aelred",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-aelred"
            ],
            [
                "Antoni",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-antoni"
            ],
            [
                "Arkadia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-arkadia"
            ],
            [
                "Arkady",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-arkady"
            ],
            [
                "Benedykt",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-benedykt"
            ],
            [
                "Bonet",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bonet"
            ],
            [
                "Bonita",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bonita"
            ],
            [
                "Bonitus",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bonitus"
            ],
            [
                "Cezaria",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-cezaria"
            ],
            [
                "Czas\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-czaslawa"
            ],
            [
                "Czes\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-czeslawa"
            ],
            [
                "Ernest",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ernest"
            ],
            [
                "Eutropiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-eutropiusz"
            ],
            [
                "Jan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jan"
            ],
            [
                "Ma\u0142gorzata",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-malgorzata"
            ],
            [
                "Stomir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-stomir"
            ],
            [
                "Tacjana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tacjana"
            ],
            [
                "Tatiana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tatiana"
            ],
            [
                "Tygriusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tygriusz"
            ],
            [
                "Wiktorian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wiktorian"
            ],
            [
                "Wiktoriana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wiktoriana"
            ]
        ]
    },
    "s13": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Wzajemnej Adoracji",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-wzajemnej-adoracji"
            ],
            [
                "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Koszuli",
                "https://www.kalbi.pl/miedzynarodowy-dzien-koszuli"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Polskiej W\u00f3dki",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-polskiej-wodki"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Gumowej Kaczuszki",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-gumowej-kaczuszki"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Bogumi\u0142a",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bogumila"
            ],
            [
                "Leoncjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-leoncjusz"
            ],
            [
                "Weronika",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-weronika"
            ],
            [
                "Beata",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-beata"
            ],
            [
                "Bogumi\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bogumil"
            ],
            [
                "Bogus\u0105d",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bogusad"
            ],
            [
                "Bogus\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-boguslaw"
            ],
            [
                "Bogus\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-boguslawa"
            ],
            [
                "Falis\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-falislaw"
            ],
            [
                "Glafira",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-glafira"
            ],
            [
                "Godfryd",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-godfryd"
            ],
            [
                "Gotfryd",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-gotfryd"
            ],
            [
                "Hilary",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-hilary"
            ],
            [
                "Judyta",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-judyta"
            ],
            [
                "Kinga",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kinga"
            ],
            [
                "Melania",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-melania"
            ],
            [
                "Remigia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-remigia"
            ],
            [
                "Remigiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-remigiusz"
            ]
        ]
    },
    "s14": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Ukrytej Mi\u0142o\u015bci",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-ukrytej-milosci"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Os\u00f3b Nie\u015bmia\u0142ych",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-osob-niesmialych"
            ],
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 Logiki",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-logiki"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Feliks",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-feliks"
            ],
            [
                "Hilary",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-hilary"
            ],
            [
                "Nina",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-nina"
            ],
            [
                "Amadea",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-amadea"
            ],
            [
                "Dacjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dacjusz"
            ],
            [
                "Helga",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-helga"
            ],
            [
                "Krystiana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-krystiana"
            ],
            [
                "Makryna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-makryna"
            ],
            [
                "Malachiasz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-malachiasz"
            ],
            [
                "M\u015bciwuj",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-msciwuj"
            ],
            [
                "Odoryk",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-odoryk"
            ],
            [
                "Piotr",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-piotr"
            ],
            [
                "Radogost",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-radogost"
            ],
            [
                "Rajner",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rajner"
            ],
            [
                "Saba",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-saba"
            ]
        ]
    },
    "s15": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Niebieski Poniedzia\u0142ek",
                "https://www.kalbi.pl/niebieski-poniedzialek"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Wikipedii",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-wikipedii"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Interlingwy",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-interlingwy"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Bajgla",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-bajgla"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Arnold",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-arnold"
            ],
            [
                "Pawe\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-pawel"
            ],
            [
                "Aleksander",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-aleksander"
            ],
            [
                "Dalemir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dalemir"
            ],
            [
                "D\u0105br\u00f3wka",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dabrowka"
            ],
            [
                "Dobrawa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobrawa"
            ],
            [
                "Domas\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-domaslaw"
            ],
            [
                "Domos\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-domoslaw"
            ],
            [
                "Eligia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-eligia"
            ],
            [
                "Eligiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-eligiusz"
            ],
            [
                "Franciszek",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-franciszek"
            ],
            [
                "Ida",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ida"
            ],
            [
                "Izydor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-izydor"
            ],
            [
                "Jan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jan"
            ],
            [
                "Makary",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-makary"
            ],
            [
                "Maksym",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maksym"
            ],
            [
                "Maur",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maur"
            ],
            [
                "Micheasz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-micheasz"
            ]
        ]
    },
    "s16": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Pikantnych Potraw",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-pikantnych-potraw"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Marceli",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-marceli"
            ],
            [
                "W\u0142odzimierz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wlodzimierz"
            ],
            [
                "Furzeusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-furzeusz"
            ],
            [
                "Gonsalwy",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-gonsalwy"
            ],
            [
                "Hilary",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-hilary"
            ],
            [
                "Honorat",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-honorat"
            ],
            [
                "Otto",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-otto"
            ],
            [
                "Otton",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-otton"
            ],
            [
                "Piotr",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-piotr"
            ],
            [
                "Treweriusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-treweriusz"
            ],
            [
                "Trzebowit",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-trzebowit"
            ],
            [
                "Tycjan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tycjan"
            ],
            [
                "Tycjana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tycjana"
            ],
            [
                "Waleriusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-waleriusz"
            ],
            [
                "W\u0142odzimir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wlodzimir"
            ],
            [
                "W\u0142odzimira",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wlodzimira"
            ]
        ]
    },
    "s17": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Museum Selfie Day",
                "https://www.kalbi.pl/museum-selfie-day"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Dialogu z Judaizmem",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-dialogu-z-judaizmem"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Wszystkich Fajnych",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-wszystkich-fajnych"
            ],
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 Pizzy",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-pizzy"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Antoni",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-antoni"
            ],
            [
                "Rozalinda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rozalinda"
            ],
            [
                "Alba",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-alba"
            ],
            [
                "Jan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jan"
            ],
            [
                "Julian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-julian"
            ],
            [
                "Merul",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-merul"
            ],
            [
                "Przemi\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-przemil"
            ],
            [
                "Roselina",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-roselina"
            ],
            [
                "Ros\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-roslaw"
            ],
            [
                "Ros\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-roslawa"
            ],
            [
                "Ro\u015bcis\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-roscislaw"
            ],
            [
                "Sulpicja",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sulpicja"
            ],
            [
                "Sulpicjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sulpicjusz"
            ],
            [
                "Teodor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teodor"
            ]
        ]
    },
    "s18": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Zdrowej Wagi Kobiet",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-zdrowej-wagi-kobiet"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Kubusia Puchatka",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-kubusia-puchatka"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Beatrycze",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-beatrycze"
            ],
            [
                "Ma\u0142gorzata",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-malgorzata"
            ],
            [
                "Ammonia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ammonia"
            ],
            [
                "Ammoniusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ammoniusz"
            ],
            [
                "Atenogenes",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-atenogenes"
            ],
            [
                "Bogumi\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bogumil"
            ],
            [
                "Krystyna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-krystyna"
            ],
            [
                "Liberata",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-liberata"
            ],
            [
                "Lubart",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-lubart"
            ],
            [
                "Monika",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-monika"
            ],
            [
                "Piotr",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-piotr"
            ],
            [
                "Pryska",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-pryska"
            ],
            [
                "Regina",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-regina"
            ],
            [
                "S\u0119dziwoj",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sedziwoj"
            ],
            [
                "Wenerand",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wenerand"
            ],
            [
                "Woluzjan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-woluzjan"
            ],
            [
                "Zuzanna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-zuzanna"
            ]
        ]
    },
    "s19": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Popcornu",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-popcornu"
            ],
            [
                "\u015awi\u0119to Wojskowych Jednostek Organizacyjnych Prokuratury Wojskowej",
                "https://www.kalbi.pl/swieto-wojskowych-jednostek-organizacyjnych-prokuratury-wojskowej"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Henryk",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-henryk"
            ],
            [
                "Mariusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mariusz"
            ],
            [
                "Adalryk",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-adalryk"
            ],
            [
                "Alderyk",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-alderyk"
            ],
            [
                "Andrzej",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-andrzej"
            ],
            [
                "Basjan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-basjan"
            ],
            [
                "Basjana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-basjana"
            ],
            [
                "Bernard",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bernard"
            ],
            [
                "Erwin",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-erwin"
            ],
            [
                "Erwina",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-erwina"
            ],
            [
                "Eufemia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-eufemia"
            ],
            [
                "Germana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-germana"
            ],
            [
                "Germanik",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-germanik"
            ],
            [
                "Geroncjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-geroncjusz"
            ],
            [
                "Jan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jan"
            ],
            [
                "Januariusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-januariusz"
            ],
            [
                "January",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-january"
            ],
            [
                "J\u00f3zef",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jozef"
            ],
            [
                "Juliusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-juliusz"
            ],
            [
                "Kaliksta",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kaliksta"
            ],
            [
                "Kalista",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kalista"
            ],
            [
                "Kanut",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kanut"
            ],
            [
                "Marceli",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-marceli"
            ],
            [
                "Marta",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-marta"
            ],
            [
                "Matylda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-matylda"
            ],
            [
                "Pawe\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-pawel"
            ],
            [
                "Pia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-pia"
            ],
            [
                "Poncjan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-poncjan"
            ],
            [
                "Racimir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-racimir"
            ],
            [
                "Sara",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sara"
            ],
            [
                "Saturnin",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-saturnin"
            ],
            [
                "Wulstan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wulstan"
            ]
        ]
    },
    "s20": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 wiedzy o pingwinach",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-wiedzy-o-pingwinach"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Bigosu",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-bigosu"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w Sera",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-milosnikow-sera"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Fabian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-fabian"
            ],
            [
                "Fabiana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-fabiana"
            ],
            [
                "Sebastian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sebastian"
            ],
            [
                "Dobiegniew",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobiegniew"
            ],
            [
                "Dobroniega",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobroniega"
            ],
            [
                "Dobro\u017cy\u017a\u0144",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobrozyzn"
            ],
            [
                "Dobrzegniew",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobrzegniew"
            ],
            [
                "Eutymiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-eutymiusz"
            ],
            [
                "Euzebiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-euzebiusz"
            ],
            [
                "Maur",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maur"
            ]
        ]
    },
    "s21": {
        "holidays_standard": [
            [
                "Dzie\u0144 Babci",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-babci"
            ]
        ],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 \u015aniegu",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-sniegu"
            ],
            [
                "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Przytulania",
                "https://www.kalbi.pl/miedzynarodowy-dzien-przytulania"
            ],
            [
                "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Spodni Dresowych",
                "https://www.kalbi.pl/miedzynarodowy-dzien-spodni-dresowych"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Wiewi\u00f3rki",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-wiewiorki"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Agnieszka",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-agnieszka"
            ],
            [
                "Epifaniusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-epifaniusz"
            ],
            [
                "Inez",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-inez"
            ],
            [
                "Awit",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-awit"
            ],
            [
                "Awita",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-awita"
            ],
            [
                "D\u0142ugomi\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dlugomil"
            ],
            [
                "Epifani",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-epifani"
            ],
            [
                "Eulogia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-eulogia"
            ],
            [
                "Eulogiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-eulogiusz"
            ],
            [
                "Jan Chrzciciel",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jan_chrzciciel"
            ],
            [
                "Jaros\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jaroslaw"
            ],
            [
                "Jaros\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jaroslawa"
            ],
            [
                "Jeros\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jeroslawa"
            ],
            [
                "J\u00f3zef",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jozef"
            ],
            [
                "J\u00f3zefa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jozefa"
            ],
            [
                "Krystiana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-krystiana"
            ],
            [
                "Meinrad",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-meinrad"
            ],
            [
                "Patrokles",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-patrokles"
            ],
            [
                "Publiusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-publiusz"
            ],
            [
                "Sobies\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sobieslawa"
            ]
        ]
    },
    "s22": {
        "holidays_standard": [
            [
                "Dzie\u0144 Dziadka",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-dziadka"
            ]
        ],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Ostrego Sosu",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-ostrego-sosu"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Anastazy",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-anastazy"
            ],
            [
                "Wincenty",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wincenty"
            ],
            [
                "Dobromys\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobromysl"
            ],
            [
                "Dominik",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dominik"
            ],
            [
                "Dorian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dorian"
            ],
            [
                "Gaudencjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-gaudencjusz"
            ],
            [
                "Gaudenty",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-gaudenty"
            ],
            [
                "Jutrogost",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jutrogost"
            ],
            [
                "Kasandra",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kasandra"
            ],
            [
                "Laura",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-laura"
            ],
            [
                "Mateusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mateusz"
            ],
            [
                "Sulis\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sulislaw"
            ],
            [
                "Uriel",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-uriel"
            ]
        ]
    },
    "s23": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 bez Opakowa\u0144 Foliowych",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-bez-opakowan-foliowych"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Najbardziej Kochanych",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-najbardziej-kochanych"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Pisma R\u0119cznego",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-pisma-recznego"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Ildefons",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ildefons"
            ],
            [
                "Rajmund",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rajmund"
            ],
            [
                "Rajmunda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rajmunda"
            ],
            [
                "Agatangel",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-agatangel"
            ],
            [
                "Akwila",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-akwila"
            ],
            [
                "Anicet",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-anicet"
            ],
            [
                "Aniceta",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-aniceta"
            ],
            [
                "Bart\u0142omiej",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bartlomiej"
            ],
            [
                "Bernard",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bernard"
            ],
            [
                "Daniel",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-daniel"
            ],
            [
                "Emerencja",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-emerencja"
            ],
            [
                "Filip",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-filip"
            ],
            [
                "Henryk",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-henryk"
            ],
            [
                "Jan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jan"
            ],
            [
                "Klemens",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-klemens"
            ],
            [
                "Konstanty",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-konstanty"
            ],
            [
                "\u0141ukasz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-lukasz"
            ],
            [
                "Maksym",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maksym"
            ],
            [
                "Maria",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maria"
            ],
            [
                "Micha\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-michal"
            ],
            [
                "Onufry",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-onufry"
            ],
            [
                "Sewerian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sewerian"
            ],
            [
                "Uniemir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-uniemir"
            ],
            [
                "Wincenty",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wincenty"
            ],
            [
                "Wrocs\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wrocslawa"
            ]
        ]
    },
    "s24": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Edukacji",
                "https://www.kalbi.pl/miedzynarodowy-dzien-edukacji"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Wiedzy o Zesp\u00f3le M\u00f6biusa",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-wiedzy-o-zespole-mobiusa"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Felicjan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-felicjan"
            ],
            [
                "Rafa\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rafal"
            ],
            [
                "Tymoteusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tymoteusz"
            ],
            [
                "Babilas",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-babilas"
            ],
            [
                "Chwalibog",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-chwalibog"
            ],
            [
                "Franciszek Salezy",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-franciszek_salezy"
            ],
            [
                "Ksenia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ksenia"
            ],
            [
                "Milena",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-milena"
            ],
            [
                "Mirogniew",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-mirogniew"
            ],
            [
                "Urban",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-urban"
            ],
            [
                "Teodor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teodor"
            ],
            [
                "Wera",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wera"
            ]
        ]
    },
    "s25": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Sekretarki i Asystentki",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-sekretarki-i-asystentki"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Kryptologii",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-kryptologii"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Gracza LOTTO",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-gracza-lotto"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Mi\u0142osz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-milosz"
            ],
            [
                "Pawe\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-pawel"
            ],
            [
                "Tatiana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tatiana"
            ],
            [
                "Ananiasz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ananiasz"
            ],
            [
                "Apollon",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-apollon"
            ],
            [
                "Artemia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-artemia"
            ],
            [
                "Barc\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-barclaw"
            ],
            [
                "Emanuel",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-emanuel"
            ],
            [
                "Emanuela",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-emanuela"
            ],
            [
                "Juwentyn",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-juwentyn"
            ],
            [
                "Maksym",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maksym"
            ],
            [
                "Mi\u0142obor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-milobor"
            ],
            [
                "Mi\u0142owan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-milowan"
            ],
            [
                "P\u0119cis\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-pecislawa"
            ],
            [
                "Tacjana",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tacjana"
            ]
        ]
    },
    "s26": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 Celnictwa",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-celnictwa"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Dialogu z Islamem",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-dialogu-z-islamem"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Transplantacji",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-transplantacji"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Drugiej Po\u0142\u00f3wki",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-drugiej-polowki"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Australii",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-australii"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Paula",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-paula"
            ],
            [
                "Tytus",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tytus"
            ],
            [
                "Andrzej",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-andrzej"
            ],
            [
                "Ksenofont",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ksenofont"
            ],
            [
                "Leon",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-leon"
            ],
            [
                "Leona",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-leona"
            ],
            [
                "Skarbimir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-skarbimir"
            ],
            [
                "Teogenes",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teogenes"
            ],
            [
                "Tymoteusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tymoteusz"
            ],
            [
                "\u017beligniew",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-zeligniew"
            ]
        ]
    },
    "s27": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Pracownika Publicznych S\u0142u\u017cb Zatrudnienia",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-pracownika-publicznych-sluzb-zatrudnienia"
            ],
            [
                "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Pami\u0119ci o Ofiarach Holokaustu",
                "https://www.kalbi.pl/miedzynarodowy-dzien-pamieci-o-ofiarach-holokaustu"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Jerzy",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jerzy"
            ],
            [
                "Witalian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-witalian"
            ],
            [
                "Adalruna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-adalruna"
            ],
            [
                "Alruna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-alruna"
            ],
            [
                "Chryzostom",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-chryzostom"
            ],
            [
                "Dacjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dacjusz"
            ],
            [
                "Datyw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-datyw"
            ],
            [
                "Elwira",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-elwira"
            ],
            [
                "Henryk",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-henryk"
            ],
            [
                "Jan",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jan"
            ],
            [
                "Julian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-julian"
            ],
            [
                "Leander",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-leander"
            ],
            [
                "Lotar",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-lotar"
            ],
            [
                "Natalis",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-natalis"
            ],
            [
                "Ninomys\u0142",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ninomysl"
            ],
            [
                "Przemys\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-przemyslaw"
            ],
            [
                "Przybys\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-przybyslaw"
            ],
            [
                "Przybyrad",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-przybyrad"
            ],
            [
                "Rozalia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-rozalia"
            ],
            [
                "Teodoryk",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teodoryk"
            ],
            [
                "Angelika",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-angelika"
            ]
        ]
    },
    "s28": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "\u015awiatowy Dzie\u0144 Tr\u0119dowatych",
                "https://www.kalbi.pl/swiatowy-dzien-tredowatych"
            ],
            [
                "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Mobilizacji przeciwko Wojnie Nuklearnej",
                "https://www.kalbi.pl/miedzynarodowy-dzien-mobilizacji-przeciwko-wojnie-nuklearnej"
            ],
            [
                "Europejski Dzie\u0144 Ochrony Danych Osobowych",
                "https://www.kalbi.pl/europejski-dzien-ochrony-danych-osobowych"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Piszcza\u0142ek i Fujarek",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-piszczalek-i-fujarek"
            ],
            [
                "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 LEGO",
                "https://www.kalbi.pl/miedzynarodowy-dzien-lego"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Karol",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-karol"
            ],
            [
                "Tomasz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tomasz"
            ],
            [
                "Agnieszka",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-agnieszka"
            ],
            [
                "Augustyn",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-augustyn"
            ],
            [
                "Blizbor",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-blizbor"
            ],
            [
                "Boguwola",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-boguwola"
            ],
            [
                "Flawian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-flawian"
            ],
            [
                "Jakub",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jakub"
            ],
            [
                "Julian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-julian"
            ],
            [
                "Kalinik",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-kalinik"
            ],
            [
                "Krzes\u0105d",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-krzesad"
            ],
            [
                "Leonid",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-leonid"
            ],
            [
                "Manfred",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-manfred"
            ],
            [
                "Manfreda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-manfreda"
            ],
            [
                "Maria",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maria"
            ],
            [
                "Olimpia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-olimpia"
            ],
            [
                "Piotr",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-piotr"
            ],
            [
                "Radomir",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-radomir"
            ],
            [
                "Roger",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-roger"
            ],
            [
                "\u015awiedarg",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-swiedarg"
            ],
            [
                "Tyrs",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-tyrs"
            ],
            [
                "Waleriusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-waleriusz"
            ],
            [
                "Walery",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-walery"
            ]
        ]
    },
    "s29": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 Sk\u0142adanki i \u0141amig\u0142\u00f3wki",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-skladanki-i-lamiglowki"
            ],
            [
                "Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Puzzli",
                "https://www.kalbi.pl/miedzynarodowy-dzien-puzzli"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Aniela",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-aniela"
            ],
            [
                "Boles\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-boleslawa"
            ],
            [
                "Zdzis\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-zdzislaw"
            ],
            [
                "Franciszek",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-franciszek"
            ],
            [
                "Bona",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bona"
            ],
            [
                "Ewangelina",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ewangelina"
            ],
            [
                "Gildas",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-gildas"
            ],
            [
                "Ismena",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-ismena"
            ],
            [
                "J\u00f3zef",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-jozef"
            ],
            [
                "Konstancjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-konstancjusz"
            ],
            [
                "Maur",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maur"
            ],
            [
                "Papiasz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-papiasz"
            ],
            [
                "Sabrina",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sabrina"
            ],
            [
                "Sulpicja",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sulpicja"
            ],
            [
                "Sulpicjusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sulpicjusz"
            ],
            [
                "Waleriusz",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-waleriusz"
            ],
            [
                "Wielis\u0142awa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-wielislawa"
            ],
            [
                "Zdzies\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-zdzieslaw"
            ],
            [
                "\u017belis\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-zelislaw"
            ]
        ]
    },
    "s30": {
        "holidays_standard": [],
        "holidays_unofficial": [
            [
                "Dzie\u0144 G\u0142upkowatych Powita\u0144 na Poczcie G\u0142osowej",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-glupkowatych-powitan-na-poczcie-glosowej"
            ],
            [
                "Dzie\u0144 Rogalika",
                "https://www.kalbi.pl/dzien-rogalika"
            ]
        ],
        "namedays": [
            [
                "Maciej",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-maciej"
            ],
            [
                "Marcin",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-marcin"
            ],
            [
                "Martyna",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-martyna"
            ],
            [
                "Adalgunda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-adalgunda"
            ],
            [
                "Adelajda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-adelajda"
            ],
            [
                "Aldegunda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-aldegunda"
            ],
            [
                "Aleksander",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-aleksander"
            ],
            [
                "Batylda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-batylda"
            ],
            [
                "Bronis\u0142aw",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-bronislaw"
            ],
            [
                "Cyntia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-cyntia"
            ],
            [
                "Dobiegniew",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobiegniew"
            ],
            [
                "Dobrogniewa",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-dobrogniewa"
            ],
            [
                "Feliks",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-feliks"
            ],
            [
                "Gerard",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-gerard"
            ],
            [
                "Gerarda",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-gerarda"
            ],
            [
                "Hiacynta",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-hiacynta"
            ],
            [
                "Sebastian",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-sebastian"
            ],
            [
                "Teofil",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-teofil"
            ],
            [
                "Syntia",
                "https://www.kalbi.pl/imieniny-syntia"
            ]
        ]
    }
}